禍不及妻兒，齊來點蛭相

全名:盧俊耀
年齡:16
電話:52605249
住所:不明
功德:
1)
因為佢阿叔係一哥，
所以訓導主任同其他人講唔好惹佢，佢有人撐
搞到佢勁撚串，
日撚日帶一哥張卡片翻去威。
2)
出曬命名狗公，
成日係學校扮比女飛呃蝦條
3)
係柴灣、朗豪坊公廁扑嘢，
跟住好似on9仔咁曬命

有冇一哥合照呀清